火燒趙家樓 都唔見有人割席

割席撚連百幾年前古人都不如
多謝義士